[改名真普選] 整緊個救港app，改咩名好？

我們在寫一個救港app。

感謝一眾IT及其他範疇專才踴躍支持，工作團隊現已成立並如火如荼製作中。

現誠意招募下列崗位：

UI Designer
RN developer

文宣創作家
文宣發佈兵

[/center][/quote]

資料輸入員 （身兼factcheck員）

加入唔到團隊既巴絲打，唔緊要，你仲可以幫手…

全民搜證填▼呢張form▼

回報黃／藍商家

第一階段只集中收集餐廳（任何飲食業亦可：如飲品店）的資訊
張form得4個簡單選項是必填，其他是選填。
快手既話一分鐘就可以填完，謝謝！

咁個app叫咩名好？

全民提名

所以個app，你有份。

光復香港 時代革命

推

已分享，我建議先起左個頭比到 app store play store 既人 download 到先

之後更重要係要夠快反應，開個 app 出來即掃即知幕後集團係唔係紅底

發夢留意到日本有 app 專比遊客去掃 barcode 就知係咩產品好似有啲意思

幫你推多幾吓

支持 一齊罷買

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

個app有無機制做fact check?
有藍絲報假料會殺錯良民

pish

愛掃愛港

黃色企業

推呀！

光復香港

Yellowing
黃翼

如果download app 會否個人資料外洩？

黃忠擇

好撚正 幫推

[自由篩]好啊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push

香城選擇 （Hong Kong's choices）

我會罷工

香城購物指南

藍藍露好正

幫推

支持

光時

認同要簡潔 要快

有手足提議過barcode
後續版本會跟進

謝謝支持

終於有人整

RN? React native?

有
目標成立18區fact check team
踩線 之類
做confirmed tag

冇tag既
就只供大眾參考

Or confirmed tag交由大眾公投

有很多解決方案
可集思廣益

謝謝支持

Thanks

app名提名
好選擇

自由篩 +1

有一個問題, 就係ios上架個developer名.........

Too long didn’t read but 好似好有計
推

鳩嗚指南

黃社會

建港建國

之前有人做過，但資料太散
希望今次得

顏色商家

正飯統

留名跟進

We Connect

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

推，經濟震興

我投自由籂一票

藍藍露

同意

推！

我鐘意自由篩

推！！

自由西自由篩

我無嘢講

如果留言嘅人入面已經講咗我想投嘅名，係咪upvote佢地就ok？
（iphone用緊連登新function睇唔到兩小時內留言d人d upvote）

推推

Pish

留名等download

自由篩

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

自由篩+1

城市追擊

G持

同意嘅唔好係咁回覆同一個名啦 分散票源
去第一個有果個名嘅comment度撳up啦

Push

我覺得 自由篩 幾好

自由西

連儂港 / 連儂台 We Connect

支持!

加油！

自由篩正

呢個app正 推

好值得推！！

輕輕一推

好正支持

推
自由篩

香港包青天

小弟不才
推到 IT design神人入

唔識programming 但支持
要資金就眾籌

推，推埋貼紙認證逼商店表態

自由篩啦

好撚支持

WLHK

香港通

其實可唔可以加埋紅
代表中資背景？
因為中資已經唔想食...
例如吉野家就紅+藍
海底撈就紅之類？
定會太複雜

It dog表示想幫手， 做開devops

良心救港

黃業

自由篩 真心好

weconnected

呢個真係要推

係啦 有時有想法 都要知識去做 it 人才 辛苦哂 有無野可以幫到手

pushpush

支持，等你推出左之後一定會用

好有心
推

好有心，推！！

禁止資金流入紅色企業

香城 online 生活指南

好人一生平安

8.5齊罷工

撐你

自由篩
英文名用返個sieve字 會易search啲 唔好叫filter

強烈支持

HongKongers?

Push please make this omg we would love it so much

Free West 做keyword

光復香港, 時代革命!

超有用，爆推

可否推多啲功能
邊啲物資短缺
遊行實時地圖
警力實時地圖
捐款同處理捐款比被捕義士 等等

Blue touch

行過要入黎支持下樓主

呢類app好易因爲利益變廢 藍商比錢除名之類
希望你地有safe mechanism防止有人出賣

自由篩 唔錯

PISH!!!!! 收費都照用 但費用要捐俾義士打官司

如果可以係6am-9am/11am-1pm/6-8pm
我一行近果D藍色食肆就會彈notification出嚟，叫我唔好入去食就好喇

香港人好需要 推

揀個和理非都會用既名

老土d 消費者責任？

仲rn, flutter啦

我覺得香城online購物指南幾好呀

推！！！

如果only係篩查 pro-democracy / pro-establishment 商店，"自由篩"較好
如果係捐錢，叫"義士PAY" 最好
如果係地圖，叫"Marco Polo" (AOC解鎖地圖cheat code) / "斥候" / "斥候騎兵"

掃黃
藍藍露
香城 online 生活指南
香城信用
方糖鏡
香城選擇 （Hong Kong's choices）
自由篩
民間黃頁
呢幾個都得

走向焦土

BE WATER APPS

光復香港 時代革命

叫 黃紙

推勁呀巴打

時。光

藍色照妖鏡

Vote for 自由篩

想用

OK wor

智遊聞主

Thx 明白多了
支持！

openrice啲打手

香城online

上熱門

資料盡量用事實做證啦，例如資金來源、合作單位、、代言人、創辨人之類。網上流傳乜乜乜好易讓人炒車又容易俾人借刀（有片再計）。
衰兩次就公信力了。

加油

非個人名義既話，要有公司/機構證明

support

think so. Js should be fine too??

叫蝗蝻篩, 講笑

Up

再唔係我覺得可以好似wikipedia 咁有晒reference同理據連source咁去等用家都有多重分判

Pushhhh

PUSH

提議：香城選擇 Hong Konger select.

推爆

光復香港！
時代革命！

好波

香城Online

POST多次

如果only係篩查 pro-democracy / pro-establishment 商店，
"自由篩"較好

如果係捐錢，叫"義士PAY" 最好

如果係地圖，叫"Marco Polo" (AOC解鎖地圖cheat code) / "斥候" / "斥候騎兵"

Hong Kong Saviour

Pushhhhhhhh

記得聽日落街
mark底邊間有開

自由篩冇得輸

Good idea

好提議

智慧購物

p

我建議日後可以加埋推介/建議取代方案

例如有d產品 可能好多人用開呢隻牌 叫佢唔用唔係唔得 但都起碼叫佢轉邊隻值得支持既

支持，好方便

廉登

推

叫
黃忠

香城online生浩指南 good

Thanks and push!

港色？

香城信用

中文：揀得啱
英文：Goodbuy

可考慮收費/眾籌

港食黃攻？
（皇宮）
Btw 個apps design可以參考一下: 台灣App menu-eat like local foodies 同 愛食記

香港從生

正野！ 一直諗會唔會有類似既app

黃葉

推推推

認真

呢個idea 我有諗但係冇能力做

當時我諗呢個平台叫做

[ hero ]

因為唔同立場嘅單位都會紀錄在案
所有為呢個運動付出嘅人同埋單位
都係香港人嘅hero

偷換概念就叫做

除暴go

推呀
正喎喂

推！好叻呀！

推 必down

呢個要！

自由香港

長期戰鬥

8月5 大三罷

唸得過，但我覺得一定要FC,有source,如果唔係民主好容易會變成一種被利用ge暴力，亦會打錯自己人。好多野，或者我地做到ge野有限，但係購買力就係最好ge bargaining power。加油！

香城online生活指南

黃色消費指南

黃絲通
黃之鋒

藍藍露+1

自由篩/藍藍露

#光復香港

香港良心
(拎返對家d 用字黎引所人dl)

是的

大我無嘢講

感謝巴打你既提醒。
絕對，絕對，絕對，要守護住。
錢我冇，權力我冇，唔可以啪個掣簽個名就即刻救港。
呢個app係我可以為香港做到既最大既一件事。

好多位it手足而家都係懷住一腔熱血，去默默耕耘製作。
希望借大家一d讚美同掌聲俾佢地。
THEY are heroes.

呢個有仔細思考過
而且三原色紅黃藍 好符合美學 風格派

但最後撤回左方案
原因係 當出現紅 藍 黃 三色
就一定會有d盲中中港豬：「紅係中資唔食得，咁我食藍同黃啦！」
成件事好唔集中
如果寫個app出黎係幫藍賣廣告既，咁就on9了

放心，現在構思「中資」會係藍以上再加tag

不如倒返轉
行近d黃既
就彈出黎叫人去幫襯

彈藍就會賣廣告咁，又係很危險的決定

如果你地有意做大 隻app可以變成真抗爭用完全手冊 全面支援義士
上面巴打都提好多功能
不過都係慢慢黎 呢個function出左先再算 好多人都唔知你地workload

server錢 營運錢 開到聲實有人比

多謝一眾it手足小弟準備讀it 希望自己有一日可以做到好似你地咁樣既英雄

又得
不過驚自己誤入藍餐廳

會積極構思
壯大黃方
構成穩健公民社會、經濟體

lm!!!!!

這個是本app的核心功能
會有

叫光復香港

香港時代

#我會罷工

救世軍

香城 online 生活指南
香城選擇

支持 push
自由篩

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

光夢時代

很黃很暴力

自由篩又幾好wo

稜鏡 探射燈
千祈唔好用
都係外國啲 big brother program 嚟

要有map for 附近黃藍食肆
最好有藍dc9車牌/ 搞事車牌 search function
上車前可以望望

覺得 straight forward 啲會好啲

罷買攻略
藍店手冊
罷買送中店
杯葛藍店
再見藍絲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

叫「守護我城」

本土公投脱中

黑警話我地係蟑螂

叫"小強"。寓意頑強不息

要預備班垃圾一毛可能會投訴、舉報

非常期待

我會參與8.5大罷工

呢個正

要sponsor dedicated server / vps 開聲
加油

推 自由篩

<起底易>

公民法庭

我提議可以整張香港地圖分晒區油晒顏色

其中有d落選提義可以用做唔同function嘅名

香城攻略